葉劉再次輸比姐姐， 未能獲選入第一制裁批次

仲諗住叮噹馬頭， 開哂口唔驚
點知又輸

條氣一定好唔順

係妹妹
葉劉先係姐姐

林鄭係妹妹

葉瘤先係姐姐

第二輪名單應該有佢份，等佢驚到瞓唔撚到先

妹妹唔使喊 姐姐好快陪你架喇

一世都比唔上自己師妹

師妹今鑊又第一，
師姐輸鳥

次次都輸

第一輪無份第二輪或之後有份個下先慘

證明係要被制裁 但沒有存在感